笑撚死我 英超冠軍喎 輸俾五弟

冠？邊撚到冠呀睇過？

雲爹萬歲

當我無講過

好波 基神！！

簡單d講
車路士球迷 佢地 識條鐵咩

簡單d 講 雲加好波

咁撚無信心嫁

英足總d飛機杯咪俾你lor 留力歐聯咋

駁唔到

酸撚到你呢

還返個英超出黎啦柒頭車

酸

樓豬好波

撚下d 車狗咋

thx jb

6弟都有歐聯踢，點解5哥要去踢歐霸

歐聯踢到厭 踢下歐霸唔係壞事

咁就踢多幾年歐霸啦阿狗

廢咪無得踢lor

緊係踢到厭啦，近十年邊次歐聯成績見得人
自曝其短

年年比拜仁大炒

雲爺爺